有無巴打可以介紹有關股票新手入門野？

想學下股票，完全無概念。
有無咩新手入門書，blog之類可以介紹下

利申: 廿歲無乜錢，學住儲錢玩

讀緊書定做緊野

[url]

跟半球巴就岩

留名學野

讀緊書，但唔係major 經濟

多謝巴打，我睇曬呢到啲基本資料先，睇完再問

搵份穩定人工唔錯既工緊要過識買股票

一鍵留名

半球兄，在舊高登，不嬲都膏汁

《一個投機者的告白》（Die Kunst über Geld nachzudenken）
參考下

留名學嘢

高汁post留名

留名

聽日去渣打開戶口

大時代經常死機仲用渣打

等 lihkg 有網頁版我介紹下

只推一本 股市作手回憶錄

仲有咩可以用
利申超級散戶

周顯-炒股密碼 基本野先
最緊要都係拎個概念
買賣盤 陰陽燭呢D感覺野自己實戰睇得啦, 唔使睇書